晚餐

好似幾正

好味

辣殺

乾到

下低有啲濕架

址咗

茄牛？😻

焗豬

辛束杀殳